強烈要求成立獨立員佐級調查委員會

是咁的，近日多單警察濫用暴力、濫捕、推撞記者、態度惡劣什至員佐級協會嚴重越權，都係主要由一班低級低學歷警務人員做成。高級警員/警官等都係因為警隊高層要負責嘅文化而被迫包庇一班低級有牌爛仔、我相信佢地都恥與為伍。所以我就贊成成立獨立調查委員會，只調查員佐級警察濫用暴力，保障員佐級以上警員不受事件影響。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

自推

GO!!!

Block 1件 mon po 狗

中華廚藝學院，幾時發明"湯景涮"呢味餸?

你真係當班狗白痴架哦

知你白痴啦mon po狗